飲維他檸檬茶仲爽過吸煙

一啖澀澀地stay係個口
世事又看透咗少少

利申：非煙民

給煙民的戒煙新方法

最憎飲
勁甜又冇檬茶味
一堆化學嘢 深色到好似尿咁

樓主糖尿病未？Check Check佢

腎者之石 GET!

紙包飲品好甜
小心糖尿

太甜

無以前咁好飲

樓上話甜個班係咪飲錯咗陽光

吓 維他咪一鳩樣咁甜